楊潤雄︰4月20日之後是否復課仍要留意疫情發展！

教育局局長楊潤雄表示，在4月20日之後是否復課，仍然會密切留意新型肺炎疫情發展，以及學校準備工作和社會防疫物資是否足夠。

楊潤雄出席一個電台節目時，又回應下月27日開始考文憑試的問題，認為必須有足夠安全度的環境去考試，否則會令學生冒險，因為考試期間仍然停課，可以盡用課室空間，去拉闊考生之後的空間。

他表示，目標是考生間的距離達1.8米，雖然每間學校環境有不同，不能一定做到，但至少會有超過1米距離。所以考慮種種因素後，決定下月27日開考，令放榜以至外地升學等可維持原有安排。

復唔到啦 一日不封關

最新觀點：五大訴求唔包括爭取功能組別架！

點解係吉利強

中国同港共又話疫情受控
連數字都懶得報
雖然世界而家俾你累到爆到九彩

但下星期你都夠膽死叫公務員返工
咁點解學生仲要停課到4月後

星期一一齊返學啦

4月未必復到課，3月DSE照考